以前睇港產鬼片，真係好驚!!

以前睇港產鬼片，真係好驚!!

尢其係山村老屍、同熱血青年錦。就算TVB奇幻潮都仍然印象深刻
雖然而家睇番都唔知以前驚咩。。。但係而家香港真係唔多鬼片，亦都好少係真係驚嘅。陀地算係ok嘅劇情片、果套猛鬼愛情、睇完呆晒。。。

講外國，果時Conjuring，insidious出真係幾鍾意，但係James Wan 嘅套路真係太易足，超大聲加鏡頭pan個style套套都差唔多，前傳後傳都出左好多套。

大家點睇?

大頭怪嬰

呢套真係經典!!!

細個睇林正英堆彊屍片覺得好好笑

反而大d先知林正英，陰陽路呢啲戲。。。
Btw一聽彊屍片一定諗起林正英先生

生化壽屍

呢套驚咩